「突發」唔洗del P牌就可以解決到5毛問題既方法！

就係禁言
P牌唔比開post 唔比推post
而家有左不推文回覆，最多比P牌不推文回覆下
咁就可以無曬5毛post又可以比真香港人既P牌睇到消息

連仔麻煩搞搞佢

P牌禁言！

大家幫手推到連仔見到

10連推

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

推